英國會議員麥多納：滙豐在北京鎮壓香港上逃避 它對顧客的責任

匯豐根本就只係一個拎BC嘅藍絲